點解上帝要將所有最好既野給予白人？

無論樣貌，身材，金錢，民主，制度，品味，智慧都係最好，最完美

因為呢個地球白人至上
我地黃種人賤過地底泥
連黑人（移居了歐美果d）都睇我地唔起

咱們有黨就夠了

中世紀果時白人狗都不如
風水輪流轉姐傻仔

中世紀ar巴打
野蠻人統治嘅神聖羅馬帝國
經常畀人入侵嘅英倫三島
神權至上，科學家全部畀人bbq

查下中世紀定義先

講得岩
生活得咁好 都係因為白人種
但黃種都有日本人 輸唔曬既

178咁短

好心得178就唔好咁大聲講出黎啦，死矮撚

好彩有日本咋

鬼佬真心屈機